搵個鍾意自己既女仔做軍師係咪好仆街

其實唔肯定

你條毒撚勼邊個都嘥氣㗎啦

打仗？

直頭超仆街啦

唔仆街 唔俾假希望係好事

yes 我就係咁睇

你咁搞笑得唔得㗎